
                      Una película más de Marvel-Dsiney que no deja sabor a nada, la introducción de un personaje nuevo (para muchos) sin ningún tipo de épica, con un guión flojo, la actuación de Brie Larson floja, cambios arguementales poco interesantes y un gato con mal CGI. Lo rescatable como siempre: Samuel L Jackson . El pobre de Jude Law si está o no está es lo mismo y si se trata de malos Cosplay pues vean a los Skrulls. 
Una victoria más del Marketing y un acierto de Disney por la fecha de estreno.
        
            